
********** Entity Names Features **********
*******************************************

1. Sentence: - Dans un autre domaine , si des moteurs électriques devaient se substituer aux moteurs à essence sur les automobiles , une des difficultés majeures de ce qu ' on appelle l ' urbanisme souterrain serait levée .
No features found.


********** Emotions Features **********
***************************************

1. Sentence: - Dans un autre domaine , si des moteurs électriques devaient se substituer aux moteurs à essence sur les automobiles , une des difficultés majeures de ce qu ' on appelle l ' urbanisme souterrain serait levée .
No features found.


********** Modality Features **********
***************************************

1. Sentence: - Dans un autre domaine , si des moteurs électriques devaient se substituer aux moteurs à essence sur les automobiles , une des difficultés majeures de ce qu ' on appelle l ' urbanisme souterrain serait levée .
Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 2 :: [ devoir, difficulté ]
alethique :: 1 :: [ devoir ]
deontique :: 1 :: [ devoir ]
epistemique :: 1 :: [ devoir ]
pas_d_indication :: 1 :: [ difficulté ]
marqueurs_niveau3 :: 1 :: [ devoir ]
marqueurs_niveau0 :: 1 :: [ difficulté ]
alethique_niveau3 :: 1 :: [ devoir ]
deontique_niveau3 :: 1 :: [ devoir ]
epistemique_niveau3 :: 1 :: [ devoir ]
pas_d_indication_niveau0 :: 1 :: [ difficulté ]
Total feature counts: 12


********** Adverbiaux Temporels Features **********
********************************************************

1. Sentence: - Dans un autre domaine , si des moteurs électriques devaient se substituer aux moteurs à essence sur les automobiles , une des difficultés majeures de ce qu ' on appelle l ' urbanisme souterrain serait levée .
No features found.

